(jj插沙)淘寶買硬件會否中伏

最近收左部二手notebook但要買返ram同hdd 問過下電腦鋪唔太平 淘寶買信唔信得過

淘寶買過notebook電池用左半年 未爆炸

hdd寄到番香港入面隻碟會唔會碎左

應該唔會掛 睇人評分嘅圖都正正常常

有冇買過其他硬件 睇人話平香港一半係咪真

訓前一推

2年前 買過DDR2 4GB RAM 俾notebook
正常使用中
$50

買過底板
都係爆左粒電容咁啫
冇咩大問題

咁都有負評

有機會有伏，睇下係咪鑽店，差評多唔多打手，有圖會唔會係現返得知嗰間有無伏
識買其實好多好野

買電腦零件梗係去京東啦，好過淘寶多多聲

買過兩次電腦Ram 用左幾年都未壞

RAM價唔太熟, 但HD無理由TB會平過香港

睇過三百人仔鬆啲 唔清楚香港價錢

自
己上網 睇下價啦 要留意返有d電子產品 不包集運 要直送 我舊電直送都平過香港一半有多 (我notebook 係Lenovo 所以我先係大陸買電)

火牛都買過啦，你估真係咁易爆咩

京東之前有賣過換蓋u

信我 係香港買都會中伏

今日先見到有人話有假display咭